.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE" "1" "fevereiro 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
calibre \- calibre
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre [options] [path_to_ebook]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Launch the main \fBcalibre\fP Graphical User Interface and optionally add the e\-book at
path_to_ebook to the database.
.sp
Sempre que passar argumentos para o \fBcalibre\fP que contenham espaços ponha\-os entre aspas. Por exemplo: "/some path/with spaces"
.SH [OPÇÕES]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Se existir, desligue do terminal de controlo (apenas para Linux )
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
mostrar esta mensagem de ajuda e sair
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-ignore\-plugins
Ignorar plugins personalizados. Útil se instalou algum plugin que esteja a impedir o  arranque do Calibre
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-no\-update\-check
Não verificar por atualizações
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-shutdown\-running\-calibre, \-s
Causa a terminação de uma instância do Calibre, caso exista alguma em execução. Note que se existirem tarefas em execução estas serão silenciosamente canceladas pelo que deve usar esta funcionalidade com cuidado.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-start\-in\-tray
Iniciar minimizado na área de notificação.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Ignorado, nãpo será utilizado. Presente apenas por legado
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
mostrar o número da versão do programa e sair
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-with\-library
Usar a biblioteca localizada no caminho especificado.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
